點解每次分組都要包揼

點解唔可以剪揼
或者剪包

究竟係咩原因呢

因為包揼少出剪無福

用開點指兵兵

包 係五隻 揼係零 最大同最細 係個理性層面分我開d 一個最大 一個最細 就係咁分